起住宅vs起商廈

感覺好似起住宅嘈好多
定係我錯覺

住宅區靜啲咋話

之前中學隔離起住宅，下就嘈到仆街

有無人知

推